有冇人臨30歲先被分手

臨到30身邊個個人結哂婚，正常男仔都有拖拍，剩番既都係玩玩下/性格有缺憾既人，想識個正常人拍下拖都難，太細個既就覺得你想搵佢埋單，不如一槍殺死我

大把女仔三十幾歲仲單身 心態決定境界 加油啦

本來諗單身無所謂 我自己本身都好多興趣可以做 好多朋友一齊玩
但單身多一年兩年三年...堅難頂

樓主因咩事分手？

當見到身邊穩定拍拖嘅拍拖
結婚嘅結婚
生仔嘅生仔
再望望自己真係好驚

有咩問題
過左30歲結婚會貴d??

係冇咁值錢

我前度(女) 都係29 歲同我分手，識唔少幾靚既單身女性，都係28 到30 左右。

男既其實都唔少，唔好話性格問題，單身唔一定性格累事，夾唔夾先仔一回事。下下將個波推比人覺得好難揾，不如諗下點改善自己增加本錢吸引人仲好啦。

叫春冇用的。

你咁鐘意正太
可以考慮下我
我細你好多

拍左五年拖，佢突然話想專注事業，無時間陪我同拍拖。其實都係垃圾原因

搵我 25歲香港終極好男人

咩事業咁把炮

不能認同更多，之前病左去抽血驗血都搵唔到人陪自己，個下喊左出黎

樓主係靚既
40都大把兵係身

或者咁講啦
30只不過係數字

主因佢唔講啫你應該會知

有冇tg

Sk996

唔好傻，結左婚唔一定正正常常，未結唔一定衰，
唔好相信女人一定要三十歲嫁，
嫁左唔保障一定幸福，
心態先係最重要。
識唔少三四十歲已經嫁左唔幸福，
但日日扮幸福上網曬命，
為左面子死撐唔離婚，咁仲陰公。

關乜9 事丫，一係個男既厭左揾藉口，一係個女既太chur又催結婚之類。

兩樣都唔係就仲簡單，就係是旦一方唔再喜歡對方，乜9 藉口都講得出架啦，誇張到話你係女人所以唔中意你都得，講到尾都係唔再喜歡，理由已經不再重要
right?

我明既，咁有冇正常人介紹黎識下
出去不停識人識左一兩年，我真的累了

你仲上黎連登叫春抵你畀人飛

老老實實 唔係我介意自己年齡，係班男人既反應俾我覺得係咁

真心唔明樓上做咩
上黎叫下春發洩即刻有人狗衝放TG叫人add
屌有無咁...

作個理由都甘hea

你都岩，但我唔係想結婚，我想有人陪下自己，互相幫助下

知黎都冇用，唔愛先係主因

可選擇既對像只會隨年月滅少.目標為本的話就快快手將就下搵個.
唔係目標為本就算9數儲姑婆本買樓養老喇

你爸媽有冇為你急
我屋企人擔心到眼濕濕
仲叫我同家姐打好關係（因為呢幾年少搵對方）
第日有咩有個照應

咁又唔駛咁大壓力既....

其實我覺得, 新一代既環境根本同上一代唔同

新一代經濟環境係可以自給自足, 唔同上一代(講緊70年代之前, 之後唔計)女人要靠男人養

咁點解唔可以單身先? 你覺得單身缺少情感需要 ?

既然人可以經濟上自給自足, 點解唔可以令到自己感情上都自給自足 ?

單身唔一定要覺得空虛 , 就算你同另一半一齊, 果個人都未必係Mr / Ms right, 俾到你需要既情感

女仔怕咩 正正常常都大把人追

男仔三十歳冇人冇錢仲慘

非假膠

巴打，你睇得好透
我當初俾佢嚇完有半年都唔敢信人 好心寒

40歲又靚？100個都無一個
退化係必然 除非你好識保養 又唔駛點做

以家你咪知點解比人飛 你性格都有缺憾呀

好多都係

咁我係想搵到個right一齊，所以先咁耐都搵唔到
你依個問題我都有諗過，我間唔中兩個月先有一兩日比較難頂，平時都滿足既

所以好多男人都好慘

咁想搵個人一齊好正常姐

冇錢都有機會變有錢
老左就係老左.有錢都買唔番青春.

依個係男女既分別，男人無錢仲有時間可以搵，女人老左就會老，番唔到轉頭

做我女友啦

唔好係連登度叫春

歌都有得唱.燒完美好青春換一個老伴.
人到左咁上下年紀.需求既可能只係一個老伴.守係身邊既就已經係Mr / Ms right.

有朋友話我對感情太有幻想，佢地話自己都係求其搵個岩傾既人就一齊，我真心接受唔到無愛情既關係

agger, 第時自己一個喺屋企死咗都冇人知, 你諗住靠工人or朋友？佢哋呃曬你啲錢走佬你仲大鑊！

大把30單身男

抽血驗血都要人陪

搞乜要入醫院？

朋友都有自己屋企人啦

老咗要趕住嫁 無計
聽人講好多人結婚都唔係自己既最愛
只係一場交易

對唔住囉，怕一個人面對個病

26
唔想亂咁搵

成孰D啦

咁更係要識落先知係咪鐘意既
但識落都唔會鍾意但岩傾 又搞人地咩

介紹黎識，真心

我都聽好多，我驚自己都要咁

你唔明 樓主果種心靈空虛
自己一個當然做到 但係望下周邊有人部
再望下自己

三十歲都無人娶先知自己有問題

ok
你俾幾多個男人上過先？
唔想介絡個公廁俾個高質男識

做唔做ptgf

萬一睇完知報告真係大獲野，一個人想喊個陣有個人陪下都好，好彩最後無大獲野

女人愛情唔係有時要經歷先撻得著咩
一見面就著晒火既.十幾歲時先有.

肯撚定死去驗性病 你件臭閪

咪就係 我估計樓主嗰種係平時可以照顧自己但心靈上會想被人照顧嘅女人

玩下d 交友app囉(小心有d 專約炮) ，我前度都係咁識返黎，最緊要花多d時間了解，and睇下夾唔夾姐

app係一個tool...同你出去識人or叫人介紹一樣，都係一個渠道....

有一兩個都值得玩下，我有朋友既Bf都係上面揾，而家拍得幾穩定....質素都ok(但我淨係睇到女), 男既你自己發掘下。

痴撚線

點解你講中哂我心聲

我明呀絲打 啱傾唔代表愛情
同ex分手之後 我都好驚搵唔到一個夾得黎 大家又真係愛對方嘅
有次病到七彩 得自己一個死頂嘅感覺其實好難受

利申 絲

岩傾就話係愛情，都幾驚，即係乜野朋友都有發展可能？

睇乜透丫，因為我被分手都係聽埋太多on9 理由，乜對佢太好唔中意，乜希望你做返自己，乜plan結婚大壓力，屌，明明係好事都可以變到分手理由，其實都係個句，自己冇乜衰野比佢作為理由，又唔係帽事，只係唔再喜歡你，咪乜都當一個理由囉

中意你個陣，講句粗口都覺得你man, 唔中意你個陣，say個hello都可以難聽過問候老母....

感情去到呢d位，個個都對人不對事，主觀感覺行先，你話為對方改而挽留，有8,9成仔改左都冇用，因為分手主因根本唔係你d缺點

因為我同你一樣
好似拍過拖之後好想有人照顧自己
個心態返唔到去自己獨來獨往個陣
有朋友話我經濟上生活都可以靠自己
平時放假都有d世藝做
偏偏有個種心靈空虛

我都識一啲人係咁
希望樓主keep下

共勉之，希望大家都搵到真心愛自己既人

有錢冇人仲慘
同樣因為30既好女人嫁晒

就算平時幾獨立都好 一個女人心底裏都會想比人愛錫

男人老左會無頭髮

咁咪係囉
又要高要求 又要叫春

下次搵我

係 但d男人都唔明

駁唔到

樓主不如考慮下搵ptbf
橫店都係一場交易同唔係真
滿足下自己內心空虛
再騎牛搵馬

乜撚野剩番都係玩玩下/性格有問題

話人地性格有缺陷，會唔會有缺陷嗰個係你
我真係冇見過樣正常性格好嘅會單身咁耐
30歲keep得好嘅更加大把男人鍾意，男人最怕係啲女人年紀唔細但行為心態似o靚妹

今年31 就32
早2年同ex 散既
拍左5年
傾唔埋結婚既野
佢堅持一定要買樓 二人世界
但我真係負擔唔到 (要幫屋企供樓)
money is everything

一個人係會好lonely
個世界會好似少左D野咁...
但都有一個人既自由
同埋洗費真係少左好多

咁樣迫人買樓都得
一個人幾個月都ok，耐左就...

Sorry 可能我唔好彩，識親都咁

我明, 有邊個女人唔想有人錫

幾tough都好, 都係女人一個
係食唔住佢 / 佢唔完全信任既人
先見唔到佢呢面

但都有一個人既自由
同埋洗費真係少左好多

agger
香港真慘, 拍到咁上下就要面對返實際問題
唔係有情飲水飽
解決唔到住屋, 段感情就好易會 stop

點解一定要人陪
我就算有男朋友病到死死下都係自己去醫生
唔通有男朋友就可以叫佢隨傳隨到
定係我太獨立

心態因素喇

見有D單身 fd 就時不時叫春
但有D就 enjoy, 得閒就捕住平機票玩閃遊
飛第度睇 concert, 睇展
呢D唔係單身好難做到

其實唔係迫既
呢個話題on & off講左好耐
佢OK過 又 唔OK晒
間唔中就會拎返出黎講
咁佢都28 其實想快D結婚
even 租樓都唔想同我屋企人住
(又供又租我真係死得既....我屋企有地方既, 千尺 得我同我父母)

我都好老實咁對佢講過
"你同我家人我一定揀我家人先
但我同你行一生一世既 呢十年可以真係比唔到你想要既野你
但我地條路中有好長好長 搞掂呢面就可以去發展我地既世界"

我主觀覺得主因係買樓果度, 而佢覺得我唔係擺佢係第一所以離開我

分開都唔係錯既 起碼唔會再浪費佢既時間

咁我個病係比較嚴重個類慢性病，抽血個日約左醫生，唔係隨傳隨到既。
如果驗出黎係腎衰竭，我諗我想搵個人陪我都唔過份掛...
好彩最後無事

我冇 仲肥左

利申 肥開

巴打你真心水清

嘩......結左婚同屋企人住

唔敢諗落去, 只可以話精彩

傻啦,男人唔係唔明.係唔想理你先扮唔明.

冇錢冇辦法
所以分開都不是壊事
唔通唔理自己老豆老母咩

我早D明白呢點, 就唔會拍左五年住埋幾年都炒飛機

同樣作為女人
只可以叫你唔好咁care有冇拖拍
同埋就算比你結到婚又點？呢個年代結婚都唔代表一世
要搵人分擔既話其實好朋友都得

我31歲 事業有成
唔介意可以tg我

Thisguyisgood

咁唔係個個屋企人都好難相處，我ex都家庭第一，自己生日任何節慶都會同屋企人過，但佢屋企人對我好好，我又無咩所謂。

千尺點解唔賣左佢分買2間細D

講到男人唔明，其實明明係自己嫌棄班男人在先
神又係佢鬼又係佢
講真男人夠差唔多全部都英雄主義鍾意保護人，問題係都會揀人嚟保護呀，俾你嫌唔通仲保你咩，咩唔介意你表面硬淨睇得出你內心軟弱，睇電視劇先有架咋呢啲情節

依位同學太hard sell
可以翻埋位先 唔該哂
btw 你衝出嚟果陣太急踢爛左個垃圾桶

第一
個物業係我父母既

第二
本身都差500幾萬
其實賣左都係得400萬左右落袋

我自己做唔出叫屋企人賣樓成存我結婚呢個option

我明，緣份而家野
但男朋友同好朋友始終唔同
我都知我荷爾蒙發作先會想有男朋友
睇得透 唔通又跟到黎做咩

好多女人人到中年仲覺得一段美好關係會好似電視劇咁，女人一病個男就會買晒各樣嘢食上去探佢，又好緊張咁抱佢入房um 佢瞓。

現實係，大佬唔洗返工咩

我表姐去到30中都識到男朋友
與其係連登怨點解識唔到好男人，不如增值下自己/改變下自己心態先
你宜家好有叫春同怨婦feel

我ex 成日鬧我，鬧到喊都唔會錫返氹返
話分手佢又唔分，覺得自己冇錯

唔上心就自然唔明.你18-22佢又溝緊你果陣.佢不知見到你幾咁軟弱.搶住保護你.

層樓租出去，啲租用嚟供同租細間啲你地住
你再儲錢買

樓主好似唔係識唔到好男人喎
係識唔到岩feel 個個

如果好朋友有家庭.就好難.

冇車冇樓 = 唔上進 = 性格有缺憾

"想識個正常人拍下拖都難"

你會揀個老啲定後生啲做老婆？ 係無問題嫁 樓主都係擔心嫁唔出姐 過左30歲會貴啲 真係同你個名一樣

咁係事實黎，過左30歲都殘啦，要玩/要結婚都搵個妹妹仔，又緊又唔煩，唔洗成日催結婚。

乜撚嘢啱feel啊
條公式就係靚仔有錢專一對佢好正經得嚟又識講下笑孝順=好男人

自己解決到,就當然唔洗搞到屋企.
千尺是話因要幫手供樓,自己買/租唔到樓.結唔成婚所以分手.

同女人要樣靚身材正無兵仲係處女又識煮下野食扮下低b 一樣難搵

咁你的確係想搵人埋單嘛
做咩唔認姐

有嘅 但係人地又會唔會揀得又係一個問題

層樓一定要住架咩？屋企幾多個人住一千尺？租出去都起碼2皮一個月啦，屋企人自己冇供得你供？

算把啦，你地d女人後生果時同人講唔想拍拖，事實咪又係唔想同你拍先搵個藉口姐，然後轉頭同另一個男仔一齊。

你話依家男人作d理由同你分手，你以前又何嘗唔係都係咁？

住緊千尺叫屋企人搬細為左幫你娶個港女點講都講唔通啦

lm

我今年廿五 耐唔耐就有啲廿八九嘅單身女人痴埋嚟
真心feel到佢地果種心急同埋想被愛嘅心態

利申 屋企有幾億身家
我觀察到似乎好多女人唔係好在乎年紀差距
佢地想揾個照顧到佢地 講嘢唔好太細路仔就得

問題係我介意佢地年紀呢 too bad

仲要生個仔基因都好d..

唔係在唔在乎問題，係佢地接近3張野冇本錢在乎。

30歲前女揀男人
30歲後男揀女人

Sad but true

你又話大把朋友
其實30歲女人正正常常都仲有市場，加油啦

我都係around 哩個年紀，
未結婚都差唔多定曬婚， 就算比你今日搵到個男友，將來成班fd係到頃緊自己個仔讀咩小學好既時候可能自己仲未結到婚。
btw 識既單身男女比差唔多係 1:3，而且女既多數比男既高質..

不能認同更多 我都睇緊自己仆街

樓主唔係鍾意偽娘架咩

你真係好天真
你又知人地無愛？人地只不過係愈黎愈愛
你就仲天真咁以為有一個一開始好愛好愛既男人出現，而果個人都係咁愛你

三字頭啦，醒啦

追逐一樣從來都冇嘅嘢

你自己知自己事就好，30歲啦，仲以為自己妹妹仔？女人最有市場係16-25歲，keep 得好既除外。

樓豬靚唔靚女？

樓主我好明白你既感受

我同初戀女友拍左12年拖, 廿到尾佢先話覺得我唔係佢Mr. Right
事實上係佢出左黎做野, 識左d有返咁上下經歷既男同事
對佢好少少, 就覺得人地又成熟, 又可靠, 又有事業/金錢基礎

有人話男仔到30歲仲大把market
係, 會有屋企人/朋友介紹女仔俾我識
但我對上一次追女仔已經係十幾年前讀緊書果陣
宜家已經無左追女仔果種精力, 又唔識點樣花心思去打開話題

分左手後都識過3個女仔, 有一個叫做一齊過1年
另外兩個未認識/了解清楚已經完左, 簡單黎講即係未開始過

一個人生活的確係自由好多, 唔洗下下限時限刻要報到咁
但當同朋友出黎, 個個帶埋女友/老婆, 自己就永遠得一支公
有時想去旅行, 睇戲, 或者行下尖沙咀海傍, 都係得自己一條友
果種寂寞同空虛既感覺, 真係自己先會知道

不過巴絲們講既野好啱, 只要改變下自己心態就會開心d
宜家我都係順其自然, 搵到啱既咪試下一齊囉
搵唔到啱既, 咪自己一個人過囉, 得閒陪多d屋企人囉

樓主加油, 搵唔搵到另一半係其次, 最緊要係生活得開開心心

你咪搵番d 35/36或以上
同年紀好難接受架啦

利申自己近30 出去識女d女一過25已經自動排除係目標以外，最後同個23歲一齊

我嘗試代入佢地嚟諗 其實係幾慘
除左早啲瞓 飲多啲水 得閒去打兩支針 我都無乜計
不過我覺得只要唔係太揀擇
唔好睇咁多韓劇 發夢有高大靚仔有錢對你死心塌地
總有佢嘅市場嘅

25至35歲既女人正值如狼似虎之年
一定好好屌

巴打 加油呀！

其實最慘係中間偏下嗰批女人
佢地覺得自己未係最差，有條件揀好啲
識幾個都係咁，搵錢唔少所以介意男人搵得少過自己，未到醜樣所以介意男人唔係靚仔
反而條件差嗰啲女人會嫁得出，因為佢地知自己條件差，其他方面會努力啲，又唔會乜都老馮覺得自己正所以人地對自己好係應份

你呢種順其自然既態度看似豁然。今日你覺得自由，但過多幾年，你身邊既朋友個個成家立室，你仲係一支公，到時你仲可唔可以保持呢種心態呢？

收皮喇又係你呢條垃圾
想個ex 同你結婚，唔結就話人爛西祝人俾mk仔中出
你自己咪又係mk仔屌你老母
睇你唔順眼好撚耐

same, 不過無你拍咁耐，上一個拍左4年半
依家自己單身左2年，就30了
已經無動力再去追女仔
大時大節人地成雙成對果陣我就一個人去旅行

你睇多次佢經歷先
佢係已經睇到化哂果 D
個心態/心境已經磨到有同冇已經冇乜所謂

傻西永遠睇表面
邊個係真mk笑而不語
其實有無諗過我wfc你點睇

btw你口中既女事主20歲第6手西了

咁好難搞 得5蚊想買3斤菜 有乜可能
後生靚女拎住10蚊都未必買到3斤翻嚟啦

識咗咁多人，有無俾人呃過先？

點介定？
而家識人好難同人熟

集合所有鍾意偽娘既同好！

你做乜踢爆我喎?

其實身邊朋友大多數都已經結左婚
呢幾年間我連朋友/同事既婚宴都唔敢去
一個人既時候不其然會覺得空虛寂寞

其實我都係感同身受想鼓勵下樓主啫

你做乜踢爆我喎?

年齡唔係好關事
到時遇到就遇到
我27歲同EX分
30歲識而家個老公
一見鍾情之後同居幾年結婚
我老公係交友APP識 緣份真係好難講

單身o個3年我定o左幾個目標比自己
一個人去長旅行(去o左幾星期歐洲)
為份工進修(讀o左半個master拎o左張cert)
考車(可惜延遲o左幾年先做 )

我係同o左老公一齊先讀哂個master同考車
佢都有話我太忙,少時間理佢
自己去旅行更加唔洗諗
結論係想做乜就趁單身做哂佢
到有另一半就冇咁自由
好好珍惜呢段日子
成日怨冇男友會有股怨氣,人地feel到o架

你wfc就唔會覆我喇
第6手又點？你咪又係諗過埋單

你竟然......仲諗住撐你添

呢個就係重點 眼緣呢家野見一兩次就feel到

唔想結婚但又想搵個男人陪你？即係過一排你又飛左條仔？咁到時條仔咪好慘

下
咁你係想搵人埋單喎
俾人屌到殘哂依家又想搵人接貨

租出去唔係易放到租既
同埋2萬一個月都未夠供

然後父母退休
屋企本身做生意既
其實除左層樓都有D負責

我諗得比較簡單啦
養到我咁大
照顧返佢地都係應該
其實我去幫屋企供樓都係我既責任
仲有個家姐者
64咁上下分啦而家

有錢當然乜都解決晒
問題係冇呀麻

跟我果時第3手, 1年變6手
真係唔知邊個係mk

唔拍拖就唔會戴帽.
做永遠比帽人戴果個

即係唔減價就唔想買
咁叫好有feel

岩傾唔係會傾傾下就有feel咩？

30歲嫁呢d 思想真係害死人....
好似我女友咁, 堅持30歲嫁.
但係我已經講話儲多幾年錢, 睇下儲唔儲到個首期返來, 佢都係要堅持急急腳嫁租屋....

樓主呢啲只係有需要果陣先想男友陪，其他時間一腳伸開

我屌梗你你將個重點放係你ex身上做乜鳩
一分手就祝人俾人中出
你都係求其搵條女滿足你老母願望算數喇

我剩係覺得冇咁大個頭唔好住咁大層樓
有冇女友都係咁話

i know that feel
btw 是咪交友app識

呢d咪叫自私，到時比佢嫁到租屋又問點解儲唔到錢有冇為將來打算。

剩返既就係性格有缺憾，咁睇人，咁你都唔例外。

女人開post果然唔同啲 幾多動物

朋友既岩傾同情人既岩傾唔同

30都無首期其實好難叫人等。

懶醒
我同佢都唔係呢單野分手
佢求我原諒佢添
你都係去做番人第三者 搵班雞組番個聯盟算數啦
屌我 出到黎你都夠膽對住我出聲我就比個叻你

咁你自己傾傾下會feel到架

經濟ge 野, 同佢解釋過好多次佢都係唔明.....
唉, 不過鬼叫自已鐘意咩

你係咪中文攞u
話梗你成個男人分左手就積下口德喇

講真, 我就想佢一齊儲. 不過佢唔得, 咁冇計....
我依家三年儲左六十萬左右....其實比多三年我, 我份工又有得跳points .....我覺得唔係完全冇可能買到

咪就係傾傾下會知道對方係咩定位囉

積你老母臭西 臭雞

聖誕前被分手
過左個想死既聖誕

交友app真係識到既咩？ 感覺好多保險女同ptgf

即係咁講
層樓差500萬
賣左得400萬入手
400萬其實冇野買到

唔係你諗得咁簡單既...

當初買果陣好境既
咁經過97 又 沙士 又 雷曼
都涯到我老豆老母退休
其實都係盡返做仔既責任
養返老豆老母者

冇
自己都用過唔同方法識人 app又有 連登tg post又有
始終都係覺得現實識最好，三唔識七有冇common friend好難開話題
出到嚟見又係另一回事，通常希望會換黎失望

簡單啲，你想將來自己點樣過就你諗你喇，自己、同屋、结婚……你諗你喇！wfc!

但而家現實識好多都見一次就拜拜
除非真係好好傾又feel到對方有嘢啦

問下屋企人有無多少，借住先
加上你個60粒同佢應該都有多少既。過多1-2年應該上到車

樓主吸引力法則呀
記得要思想保持正面
咁先吸引到好嘅人同事

我之前同個仆街一直咗三年
好差又用我啲錢
成日偷食又最後俾我發現咗
同佢分手之後先發現世界好大
好多人愛我錫我
直到最近識咗一個好好嘅人
大家發展緊 希望可以長長久久

多謝你！希望我都搵到啦

都係fd 搭fd識
前排夏天去左遊船河呀釣墨魚呀
都識左d 「見完即棄fd」既
如果睇岩就真係要好主動

我同樓主有d似
27歲被一齊左5年既ex拖住
係我覺唔多對路搵佢傾先知佢一腳踏兩船

喊左好耐。係屋企人面前扮堅強
Ex呀媽好鍾意我以為係我講分手走來叫我同返ex一齊，個陣仲以為有希望

不過過左年幾放低左
將自己有既時間光陰用左黎做運動行山打拳
煮下野食
反而覺得依家係為自己而活開心左

樓主加油，改變自己改變心態
年齡只是數字

我都係就30分咗手，不過我係男。你講話去識人識到攰，識到心灰意冷我都明。其實人老咗就係老咗，唔關男定女事。我啲fd夠話男人30先啱啱開始，大把世界。屌，我又唔覺喎 ，不過可能我冇錢冇事業冇樣冇身高啦。

樓主講得啱，身體個個結婚嘅結婚，拍拖嘅拍拖，再回望吓自己，唉！屌！我老母都擔心我成世係咁，仲同我講「阿媽陪唔到你一世㗎喎，我唔喺度咁你自己點算呀，孤零零一個喎？」聽完我都唔知講咩好，欲喊無淚...

所以都係隨緣
用App識覺得好唔舒服

女人最緊要唔好俾自己太殘
Keep 吓做吓運動 自信心響度個人睇落就會精神

瀕臨分手/分咗手果排個人都好頹好殘
成日好多負面思想 覺得自己好差
遇到個仆街浪費時間咁
係身邊朋友提醒我女人千祈唔好放棄自己
畢竟都真心過
雖然好老套 但我好信心態決定境界

見你留言感覺你都唔係成日埋怨同埋有正能量嘅人
記得keep 住增值自己包無死

冇拍拖嘅男都被你當有缺憾

睇黎你同我都係一見就俾左label人地

想問下女人增值啲乜會好啲
有時出去同人傾計唔係好搭到話題

樓主有冇女人味

多謝你，其實我都用時間黎學琴學日文學畫畫
自己多左時間係開心既

我都用過，可能唔岩我啦

結哂亦唔代表唔會離。

單身咪仲好
慳番D錢炒股炒樓
早廿年搵夠提早退休 un un 腳 不知幾 soft
到時睇身邊D人打份牛工重要湊仔湊到嘔晒血 又可以掩住半邊咀笑

其實樓主貼張白拍出來，大家即刻答到你點解。

純文字好難討論

即係一睇就label左對方係唔係做情人既人選

相呢家野呃到唔少人

樓主覺得情侶性格一凹一凸好啲定相似好啲呢？

知道自己有問題係好事黎既

我只係毒姐
點解我都要俾人label性格有問題

同埋樓主你先係性格有缺憾果個囉

做運動
學理財
學煮飯
睇唔同類型嘅劇集/書

我都係爭取幸福昨嘛

甘你老母臭閪

煤氣公司有

未玩夠就未玩夠啦

希望樓主唔傷心，堅強啲
首先要做好自己，當然，拍拖個陣都唔好因爲拍而無哂自我，你仲有自己生活，興趣，家人
祝你早日搵到個適合你的人

成日覺得30歲女都玩夠唔會係player,點知都係

咁唔好彩

即係等於女人飛男人,
話無上進心
咪又係籍口
所以樓主唔駛介懷, 明白30歲係一個關口黎, 睇見朋友個個結婚, 心係會難受D
利申:毒撚

連登有愛，多謝大家，一齊努力
本來諗住開依個post實俾人鬧叫春

1X歲2X歲頭叫春就應該屌, 大把機會
30歲就唔會, 仲要係女仔, 因為真係一個關口黎

絲打真係多回覆，但大家有冇諗過樓主其實係紅字巴打？

男人30歲先開始黃金期

而家仲想揾人埋單？
之後俾人中出射滿滿又點計
不了

男人一樣會老

不過現在比我揀，我寧願揀d 28-30既女人，太後生實未揀定

偽娘梗係分手啦

成熟期同女人唔同囉
係人都會老架啦

乖乖地現實識人吧喇

E個啱聽

pmed

大把人為結而結，是但搵個人埋單，但最後可能仲慘過單身

我見我有個同事 佢老婆成日打來煩佢d 芝麻綠豆野
就好鄧佢淒涼

現實點樣識人

三十處仲孤單一人真係好慘，係慘在成日俾人問你點解唔拍拖，唔結婚呀…

我愛正太 抵啦

3X歲男，我都覺得好難識人，依家仲要幾乎唔去酒吧。交友app都係sell嘢多，forum果d自己普通樣/順眼，其實一d都唔普通唔順眼....

已慣

Sor囉

試過用交友apps d人頭幾句話我唔做facial唔買保險暫時無投資打算

落酒吧點識 ？搭傘？

未試過text同真人見都好好傾

試過有次一男一女坐隔離枱，個男嘅就想溝個女，但個男好悶，咁我就問過女可唔可以一齊玩(我d朋友出晒去掟鏢，得返我同我女友坐晌度)。

會咩...我次次約人出黎都一樣好傾

可能佢地又係交友app識出黎見

點講好呢
係會有野傾，不過傾黎傾去都係個d野
好似每次出去講d野都一樣

條仔好難頂？

有一兩個共同興趣都幾緊要

係好怪，我唔知對方怕醜緊張定點，講嘢佢又唔晒，問佢嘢又答一兩個字。但有時你唔再搵佢，佢又會話你做乜唔搵佢。

樓樓上啱呀 我真係愈來愈愛男朋友
初初揀佢時理性+喜歡 唔再係戀愛大過天

係呀 ex lead到我玩唔同既野
覺得佢好charm

其實唔洗灰 識好幾pair係三十幾歲先搵到終生伴侶 結婚生仔 佢地什至話感覺到對方就係一生一世個個
緣份呢家野 你唔避開就會有架喇

見一次就知有冇下續喇

唔係，我同好多人都傾到
有冇feel 我睇眼緣

對方唔講嘢，幾靚女都死啦。

我一見到果d話好少上嚟，不如留whatsapp比佢果d一定唔覆

好好笑

player?

心諗梗係少上嚟，因為多數時間都係混人上去你公司做facial嘛

唔合眼緣
合個d又睇唔上我

女人都係犯賤架喇

樓主，同我一齊好嗎

我冇拍過拖細過你，標準身型，最要我夠專一

x2
之前同ex分咗手，上網識咗個女仔樣ok，唔可以話靚，但唔會令人反感，同成日笑，好有親和力。果時分手冇耐好唔開心，佢陪我傾計，陪我去玩，真係好吸引，可惜佢又唔鍾意我。
之後我冇真係遇過一個令我心跳加速嘅人lu，一路維持咗兩年到依家

冇拍過拖果d唔係叫專一
本來無一物，何處惹塵埃？

岩呀 提醒自己下次要用腦
唔好感情用事 眨下眼身邊d人開始結婚
好唔踏實

好難呀真心 有時會諗拍拖係咪唔洗心跳都得

然後個個都當你朋友

x3
岩個d就玩玩下唔諗住同你拍拖

搵男仔做facial究竟要幾無生意先迫到咁做
執柒左佢啦！

不要再說了.jpg

約過出黎個d大部個樣係ok 正正常常
不過冇乜感覺都唔多想有後續

咩app?
不過男同女真係爭好遠，女個樣正常d都大把仔狗衝

多人衝咁又點，係咪真心又另一回事
有d一識就知想拍散拖

30歲時見身邊d人個個結婚，再過多5年就會發現身邊d人個個離晒婚，做晒事業型單親媽咪

more

又可能係街乞緊食呢

姐弟戀囉

用開咩app

見你答呢句已經覺得你被飛正常到不得了，檢討下自已喇

今日俾拍拖三年半既男友講分手
原來佢既將來一直都重要過我

搞到係地鐵喊出黎

唔係傾到好岩key先出？識左無耐就出？

如果對方唔係諗住會拍到結婚，咁就唔好嘥自己時間了

一日未見都唔會係岩key
text同真人係兩回事

舊既唔去 新既唔黎

我ex31歲先同我分手

傻瓜。。。唔洗怕
你去識34至40嗰班男人，包你一年內結到婚

34-40
一係就好撚毒
一係就離過婚
一係就PLAYER

我識兩個35歲單身男人好正常喎佢地

搵到個岩傾嘅 約佢出來

同我講唔想我誤會 唔想我唔開心

想真心做朋友

我好撚想講 我好多朋友 我依家唔係搵朋友啊

仲有班好撚廢搵得少又淨係識返大陸叫雞

岩呀 所以完全唔介意速食

有冇興趣識我 我36 想搵個伴

我正正常常，只係光頭

人大咗，要理性行先
感性行後

如果你不是玩玩下，你可能是性格有缺憾

我都係想搵個正正常常嘅男人，簡單拍拖啫，但真係好難，身邊啲仔十居其九都拍晒拖結晒婚

喊完舒服啲, 諗少啲佢

其實好多都正常既，分分鐘係中產添，呢d通常都係唔想比人縛住先keep住單身

我都試過 喊喊下就無事啦
盡情喊

大把男既三十歲好高質仲單身緊啦
特別大學個堆讀完PHD做埋postdoc岩岩三十
因為之前掛住讀書都冇乜拍拖
有學識又有智慧
乜知幾撚正

可惜唔受我溝

樓主留埋tg
你話自己遇人不淑，但你有無諗過自己識人嘅途徑係點。 正常人會咁樣add tg識女仔咩？

開頭 我都未上心 未開始主動

佢同我講句「咁快縮點識女仔啊」

好啦 我主動左 就真心想做朋友？

你玩埋我個份

你十幾廿幾個時享盡呼風喚雨既日子
好公平

一個唔覺意讀完 PhD 又行唔到 academic 就瀨晒野

好多科香港根本冇呢行冇人請
讀得太專 行又轉唔到
就算好彩比你搵到工得因為冇經驗得果 2-3 萬
對上重有個 阿head 原來 ive 仔出身冇 degree
但做左10年野已經搵 5皮鬆
重可以日日屌柒你個 Dr. 屎片博士

30歲女 現實market係咪會細好多我唔知

但我自己過三十 都會搵個廿頭既女仔拍拖

屌，好心佢搵frd就唔好用交友app啦，佢身邊無frd咩？連frd都要用app搵

男人30，條女廿頭咁細，好易戴綠帽

你係想講男既求穩定
女既仲未玩夠

我只會話 帽唔帽係睇人
你專一既 幾歲都專一
你沙沙滾
三十幾結左婚都會俾帽老公帶
身邊有幾個fd玩app食人妻
仲話好易食
啲野冇得講

其實結婚生仔一定係後

到時佢身邊啲成家立室既朋友可能一半都抱怨 覺得以前單身好啲

林志玲大把兵

老雞

我27 比個35歲嘅睇中
狂約我 都係咁推佢架啦 結果推左成2個月 （週週約 我次次都諗唔同藉口）
Btw曾經有一刻想比佢溶化（想試下） 但理智告訴我 唔撚得

所以千其唔好行錯 寧缺勿濫

有朋友話過我太理性
好多野都自己搞得掂，唔會同人分享

乘機sell下自己先

真心想搵真愛，非狗公。希望可以識到啱嘅絲打發展。

- 本人三十多歲，175高，身型中等，外表正常。會戴黑框眼鏡或con，鍾意著恤衫多過tee。
- 暖男型，性格斯文大方，有時鍾意開玩笑，做事又會有認真嘅一面。
- 唔嫖，唔吹，極小飲，極小賭。

希望可以識到28或以下嘅女仔
-唔要港女
-五官端正
-中等身型至小肥

附上參考圖片 (非本人，但大約咁上下)

0
2

真係可憐

8年又太多了

我同我老婆都係高登傾熟左pm留電話

去旅行，晚晚比佢搞都似

的確，有得簡既話係男人都會要廿頭唔要三十
除非條女後生就跟開佢咁

廿幾都仲有處
三十歲之後真係冇

緊呢樣好重要係真

過左30仲係處都唔認啦

同一齊咗九年幾女友分開咗幾個月
暫時仲未慣
正面啲諗就係可以搵個更好囉
不過連細佬都結咗婚生埋仔, 身邊同事朋友又係結哂婚或者就結婚
最近仲去咗幾場婚禮戥人高興
有時都會難過

x2

但樓主唔係傾熟左pm比人
係放個th出黎叫無任歡迎叫人add

驚到痴左

第三頁 #55
咁點同熟左之後pm交換聯絡
樓主呢啲叫漁翁撒網

做咩物化女性 一陣比女權撚追擊

咩咁可憐?

咁有時成熟o既女仔有成熟o既好
後生有後生o既好o既
當然有o的後生女仔心態上都好成熟唔可以一o下講哂喇

頭先冇追post唔知
我不嬲溝女都急，竟然有女人急過我

後生真係唔同D，對世界仲有好奇，大咗就好多人一副看透世事既嘴臉。

我呢家叫緊個fd 介紹, 個女仔就黎28歲
係咪真係易追d?
條女唔知係咪前度傷得太深, 成5、6年無拍過拖
利申A0

Skout 識過幾個中女
一樣大把吊高黎賣
傾耐左又約唔到咪由佢囉，大家冇任何承諾同關係我冇必要淨係等佢一個
到我真係搵到又咋型

無關係，條女第一眼對你無feel，佢35、40歲都唔會比機會你

skout，只要你係女，唔係sell嘢都大把人狗街啦。
不過上面究竟有幾多張相係真或者冇乜ps過?

30 D皮都開始鬆了, 不了

我諗全部都P過啦，出到黎變左李私煙都見過

約過一個出黎冇理想與現實

我覺得要全面取消美顏app，真係詐騙嚟

個重點係李私煙呀大佬

未出黎前睇過相？

Skout點會冇相

skout應該有啦，之前用另一個app，有個講到明係假相。我心諗做乜鳩，你都知人因為張相個樣而approach你，但你又唔係張相個人，如果約到出嚟真係唔瘀架？

連登畀你既貼士

外國人可能係印巴

單身+獨居過一排，整體上係幾爽既，自己一個都大把節目，係間中會有d寂寞

睇到個topic就走入黎睇下有冇得執死雞
留段咁既野想搵食

爽爆, 全日屋企裸體通屋行都冇問題
幾點食野幾點訓覺,
完全冇人管, 齊唔需要顧埋人

過多幾年都停經
要搵人埋單都揀個18 22啦

真係想搵食就咁會貼張咁既相出黎

真係想搵食就唔會貼張咁既相出黎

我都想辭職 有時覺得單身唔緊要
最緊要有事業

我ex都好重視佢工作同前途，所以變咗ex。

竟然因為咁分手
我係覺得感情好化學

寂寞發作果下就好大反差

算正常啦
覺得呢方面有距離影響好大

價值觀唔同。佢都唔打算挽救，我一個人讓一步兩步再講多一步，但對方都唔打算向前行，又可以點呢？

已經辭職搞其他野

讓乜鬼，女人講分手唔係一朝一夕做決定

最近被分手 三十多啲啲

咪就係
成日忙開突然冇野做個下真係

batman都俾人飛

有啲人拍拖好專注到發展唔到其他野 知道自己問題 又唔想一世都係咁 單身去發展事業 到到有啲成就先再追求愛情都無可厚非

點解個post咁撚多人回 性格有缺憾既人 要求高就咁撚話人 收皮啦

但到老果時搵邊個愛?

愛情呢樣野 首先要睇你主唔主動追求 其次有類人真係注定絕緣體 咁咪將重點轉移去家人/朋友 一樣精彩 有啲人到老無兒無女 活得精彩 身邊一大班朋友 久唔久去旅行食好野
我咁睇啦 你份人係可愛既 一定會有人欣賞 就算三十歲四十歲都好

Batman唔識飛嘛

樓主肯定後生時專揀靚仔

七夕 中秋 聖誕 除夕

真系好難識人/遇到知音

你唔講女人後生時, 俾仔圍實晒, 想溝都比下去, 競爭大得驚人

其實個post已經主要唔係回樓主

至少扑咗5年啦, 賺晒了

Exactly, 天理循環, 天公地道

連登真係好大怨氣

同連登毒撚講晒鳩氣喇
個個女人都係雞係公廁

其實另一半都可以呃你，靠自己最好

入過場同連場都冇得入黎比
笑左

因為好多人有共嗚
係tg同巴絲傾到想喊

又要搵處女，比佢地搵到咪又係中出飛

25歲上係處既話我都覺得驚奇

不過爽係多過寂寞，尤其當你痾屎沖涼果陣唔洗閂門既時候
如果果時有個sp間中上黎真係可以徹底領悟人生

同個冇感情既人扑野真係得咩

未試過有sp唔知，不過男人個腦有時會去左碌鳩度

唔通D人叫雞又個個同隻雞講感情咩

30歲左右入黎e個post就會好有感觸

[

自己都經歷過，雖然話男人相比女人呢方面好似冇乜所謂，不過都徬徨過

30好快就35，之後好快就40，男人老左咪一樣無人揀，人地後生女一樣可以揀返後生仔，點會揀個阿叔

個個都話男人偏向揀28歲以下女仔
咁有無人話我知女人30歲應該搵咩年紀男人？

仲有幾年30，想知自己仲有咩市場

35以上果D地中海阿叔囉, 型果D阿叔就無GA啦

唔認同

男人年齡上反而有優勢
有一定既財力, 人生經驗, 更識照顧別人
呢D係班o靚仔俾唔到
班o靚仔只係識貪玩, 衝動
而班o靚妹個世界仲係好細
你識關心, 再加高質少少既生活, 泊埋去嬴哂
當然要keep下, 唔好甩皮甩骨

真心, 男人進可以識後生, 退可以識返差唔多年紀
呢個係女人好難做到

老老實實，我鍾意細自己少少就夠，廿幾已經有代溝

我發覺有好多女人成3張野但個樣完全唔似，仲呃得下人

好快30 a0 認真

唔知你高要求定點，如果係既，降低d搵返個拍下拖，同另一半相處係一門學問，要經驗架

要求唔高都無用
如果你份工困身/成日要番上鄰國

係香港 連機會都無

有個朋友26歲a0肥仔 住家男
想識下既我先留佢tg

身為男人 可以好老實咁同你講
年齡唔係問題
樣，身材, 性格係問題
不過其實女人過左22都好快老
假若到我30歲有事業 身形仲ok
我都想搵個18，22架啦

樓豬

叫雞都明，但有sp會覺得

同意
若果32歲嘅結衣 vs 22歲嘅欣宜,你會點揀？
講到尾都係講綜合條件啫
樓主都識話人性格有缺憾，你揀人人揀你，條件好嘅男性又會唔會想揀你先

30歲 我都未玩夠啦

不過感情呢樣野 唔係下下條件掛帥

之前個ex 佢29嗰陣提出分手
佢仲話以我黎講要識第二個唔難
話自己已經唔細 好難再搵

事隔幾年
結果而家佢結埋婚 老公仲超錫佢
我雖然拍緊拖 但仲未到結婚階段
好多野講唔埋

有樓已冇難事

唔係個個女人都睇呢d既

廿歲幾仲a0檢討下自己好喎師兄

最多係攪野方便啲
同埋結婚少樣野煩

咁你改善下喇
利申 以前同你一樣，搵到自己興趣之後就開始識到朋友

咁既款仲想有人要
將心比心
你係女, 遇到個人係咁既款
就算佢有樓, 你都唔想要
除非真係貪佢層樓啦

呢 D 真係自救
冇人救到佢
係睇佢幾時會叮一聲醒覺
定成世都係咁

That's why大把人冇樓都係咁溝女
唔好太內向，個款正正常常，有正當職業夠自己生活儲下錢已經夠

我自己都係，覺得男人要叻過女人
搵得多錢過女人，見識要廣過女人

好守舊老老實實

屋企有樓收租
同冇父幹靠自己獨力買樓
差好遠喎

今年26歲同拍拖一年幾女朋友分手
無關心過我無尊重過我,自把自為話去旅行就去
聖誕節咁就話同細妹去左韓國
就連我工傷左三次都無一次陪我去睇醫生,一次都無
有時做男人真係好撚慘,付出左都就晒對方
但人唔會珍惜你,26歲仔身邊好多朋友結婚生埋仔開始好迷失
其實係咪唔識拍拖同維繫感情,都拍左幾次
最長果位成三年,重要經歷好多高低不過都帶帽

呢家已經好灰心唔多想拍拖,主力事業就算數儲下錢
搵樣興趣去學,唔想再多想結唔結到婚因為連搵個好女仔都難
好既都嫁晒

如果你認為大陸女仔見到你張 hkid
就唔使花心思 自動受溝

我怕你會失望

咁樣....
我唔識你個人係點
但為左自己既需要而結婚
咁既婚姻真係唔睇好

尤其"唔洗煩"呢幾個字
真係幾硬眼
俾佢結得成婚, 呢段婚姻我真係冇眼睇

一齊其實唔難
點樣維繫先係最難

連第一關都覺得煩
一黎就打大佬, 真係冇眼睇

前提係你要份工高收入同有發展空間，同埋開始累積到人生閱歷。
唔通一個逢週末都返大陸叫雞嘅跟車mk到30歲會無啦啦變得有魅力咩

咁你就唔好拎有樓出黎講啦

講到有樓係你賣點
但層樓又唔係靠自己本事買
係女都睇唔起你啦。。。

動漫打機模型, 我都係
買到成屋玩具添

興趣呢D好死
最緊要係你個人夠怕悶
怕悶就好多野都想接觸

如果一個人都唔覺悶既
真係唔需要拍拖結婚 wo

老實講有樓溝女已著數好多，如果溝通同樣正常已大把女唬，不過係咪鍾意你個人就難講。你冇樓，而且晌可見既張來都冇樓，就算你人品唔錯，樣都唔錯都冇用。

乜幹都好, 最緊要係咪佢個(單)名

唔想搵小男人
唔係話要養起我（我可以自給自足）
但最好叻過我

物以類聚，冇乜女鍾意呢d窄窄地
試下玩下運動之類

條女塊西都反多啲啦

我都覺得男朋友要叻過我，我認我想俾人照顧多過照顧人地

咁岩傾都好基本姐，兩條友dead air唔通可以一齊？

你假設左叻過女人=花心人品有問題
老老實實，我唔信有邊個男人唔想左擁右抱，
問題係你有冇能力做到

你份人悶人地連想識你都唔想識喇
條女問你有咩興趣
你: 動漫打機模型股票金融野

講到悶

所謂既好男人
係冇能力去拈花惹草
定本身好有吸引力, 好多女圍
但選擇去專一對一個人
攪清楚 wo

冇咁既能力就唔好用"好男人"黎自居
咁會好嘔心

將自己悶既缺點賴落人嫌佢悶
係人地問題

但從來冇去改變自己
一味話難呀
最好就天跌條女落黎俾佢

返國內搵岩
去淘寶淘隻吹氣公仔

Exact7ly，我如果後生d果陣識分一個男人係專一定冇選擇的話我唔會好似而家咁

我係男人都覺得悶啦
約出黎傾下隻股升左幾多定係比d模型相佢睇
呢d野真係自己圈子圍威喂先有d話題

要偷就幾冇錢都偷到
睇下係養兩頭住家，晚晚搵sp定係叫下雞咁，豐儉由人

咁你而家點樣呀

邊有咁易分到 要呃既點都呃到

巴打會覺得識咩話題先吸引到女？

同a0毒撚講媾女真係晒鳩氣

仲要咩都試下玩見識下，一黎擴闊圈子，二黎增加閱歷

藝術同運動方面會好d，就算對方本身冇興趣都起碼第一印象覺得你有多少魅力同活力

所謂既把口叻
唔係能言善辯
兩個人相處, 最緊要係溝通、交流

你口中既 公屋mk仔
就係識睇面色、捉心理、識flirting
不過呢D player 就唔係正面材料

溝通、交流、氣氛, 呢D 點都要識
唔係一個悶字就推走哂

佢果 D 思維真係冇得救

岩呀，同你唔通無啦啦懷疑人咩...無信任都唔駛一齊

雖然唔係問我, 但容我插句嘴
如果本身係識左一排、傾過下計

最速攻既話題, 就係傾愛情觀
一來可以直接知對方喜惡, history
仲可以講D對方岩聽既黎加分

24小時你眼望我眼 ?

如果個女既都係咁頹就冇問題既
有個ex一齊左冇耐就開始頹到唔出街，我就唔係咁頂得順

都唔好笑既 巴打
分析得好一針見血

呢個係必備話題黎

試過幾次, 真係傾傾下撻著左

同d港女冇乜分別
永遠唔會檢討同設法改善
只會瀨瀨瀨

我都試過

我覺得垃圾就冇分男女既........

sorry mean 左

最緊要睇下會唔會去自救
死都要困自己入 comfort zone
俾大推藉口圍住自己
冇人幫到你

唔嫌我廢中長氣就好

問題係點先無啦啦拉到愛情觀呢個話題

a......你果次點, 想睇下

痾完屎就黎要幫佢抆埋

我自己係睇氣氛、環境
唔係為講而講

如果你話點帶到呢個話題
呢D野好死
可以講東講西
喂我同之前果個去過邊度邊度, 做過點點點點
跟住就會分享 story
既然講到愛情野, 咁就講埋愛情觀

話題既野千變萬化
你有好奇心同想像力就得
(自覺悶既人, 就要好好強化呢兩方面)

um
我明你講咩
但我有種諗法係唔會想俾target 知道ex d野

岩既, 俾 target 知ex 野係大忌
尤其一齊左之後會好煩, 變哂堆無形既刺

我自己想抽黎講, 盡量美化自己
去到核心位就帶走

咁當然唔一定分享 story
不過只係最易到位既方向

其實要刻意諗話題講，已經唔係好岩key，真係岩既可以不停傾，唔駛刻意去諗，好似傾極都有野講咁，要諗點都會有dead air既一刻

呢個年代男人比女人慘

40歲樓下男多女少

咪又係講下以前比人飛有幾慘果d，有共鳴咪得

每個話題都可以有分支線引申去其他話題

呢個都唔係主要問題，個問題係而家女人可以有自主獨立，但跟據個模式永遠係男追女，咁你應該幻想到個分配情況係點

都係個句，雙方有意就好快撻著

係，單方冇意，你講乜都敷衍你，唔dead air都難

FB, Instagram 又見到個fd 求婚, 又要做人情

樓主係咪溝到仔啦？

其實你可以主動約下你朋友出街，甚至自己一個周圍去，起碼見多d唔同嘅嘢。到有機會有人同你傾計，起碼有多d話題。

上少d喇

留個tg就有狗公安慰啦嘛

我都冇乜，亦好少約
單身果陣多數自己出街
依家結左婚都係鍾意自己出街

睇到呢d消息真係好感慨

都話一個人都可以出街，仲有依家咁多whatsapp/telegram group，add入去吹下水，有活動就出席。

諗返起以前同兩個ex既開始話題都係佢地份工講起 （係我眼中兩份都係好特別既工）

擒日有一刻都幾窩心，一班人出去倒數，突然我覺得隻手有d痛，原來杉咗刺。跟住有個女仔捉住咗我隻手幫我抆條刺出嚟。如果係以前，我一定勁冧。

唔通我識你
我擒日又比咗件褸人著

呢個post真係詭異 樓主恨仔恨到失左蹤 呢度其他人都當無事自己係度鳩噏

所以你話點解男人鍾意後生, 後生女又易冧又易滿足

然後樓主filter哂所有講出事實嘅回應

樓主一早冇存在價值

點都好
樓主真係搵到仔既
咪祝福佢lor

終於追到live
間唔中都有人示好，最後都無理佢，變變下幾年又過左幾年......

人人都有個框。以為自己鐘意咩鐘意咩，試過有齊曬所謂外在條件，但都無鐘意，唔岩就係唔岩

何不簡單一點？

其實太多既條件計算量度都係徒然
一段突如其來既深入對話
一個擁抱 一個接吻
就可以係一段愛情既開始

前幾日睇以為同我無關，點知今日就中左

咁多野計就唔係感情，係交易

記得勤力d剪指甲

唔講喇，廢事自爆

好多時點deep talk都好
出過好多次街老好
冇感覺就冇感覺

嘛。。。樓主同某部份人我都睇到一樣野

恨拍拖既人食相可以有幾差

你成日針住樓主黎打

急都要啱先得架，求其搵個拖一排唔啱又回到原點好撚攰架

恨拍拖冇乜問題嘅

我覺得冇乜所謂，但唔好當人水泡

見幾次都冇感覺既話就 next

除左失憶，邊有話放唔放低

Agger 只係冇左痛個種感覺

除左無限嘅思念，仲有好攰嘅感覺

所有野都reset左做0，要一小步一小步咁搵對的人

明明冇乜諗起，偏偏耐唔耐就發夢見到ex

食相
想睇樓主出包膠

的確係
但最緊要係識把握
感覺係好短暫 過左度氣就溜走
千其唔好諗咁多

拍肩

依d人真係好煩，想人點應你

女人30歲單身先要擔心姐
男人驚乜鳩？

有D冇理題目

係就30歲冇拍過拖入左黎

我應該內心起咗道牆

咁樓主你放完contact之後有無多左好多可能性？

你問得真係好
我都唔知點答你
好似同普通人text咁
冇左份想同佢text既熱誠
又唔會覆得特別d咁

哦, 咁係佢撻唔著 / 冇心去撻著你
冇所謂, 你自己都冇心發展落去
感覺可有可無

要睇既, 始終都會黎
黎到果陣, 就算得返單手
都會拼命捉實佢

係

咁純粹係你無左個feel姐

咁我係d好心急既人
利申 冇chur人

感覺都捉唔住既
next啦

呢世都唔會出現

邊度有咁多人俾你date

我鐘意現實識人多d

你同邊個講呀

差幾日就27,散左3個月
自知應該無乜機會再拍

其實都係睇條女的性格
廿八近三十的女一發覺搵到條件更好的仔，一樣送你綠帽

Date左幾多個 數唔數到

date左咁多個通常都心灰意冷唔想再date

咁之後呢

我會令你失望

我知你同女仔text
但想知係咩女仔，有冇故

少你一半
有個fulfill到自己想要既野
但對方對我冇興趣

乜交流都冇
以為個女仔單得耐就好易入
見到以為機會就衝左先

我每次失戀都係咁諗既

所以諗住玩多d野,做多d野令自己生活充實d
到時頂唔順再算

約咁多人 感覺好似好攰
睇下第一下有無feel定點

30 歲既女人，太多前度
自問真係頂唔順

所以後生識落既真係唔好亂放手

即係話你見到單身女就鳩衝

多唔多ex 睇人架姐
後生識落唔夾都要間硬行落去咩

我前後係高登識過5個女人，其中三個有一齊
每次都唔係咁樣大搖大擺鳩衝既

我係ex既第二個，同佢一齊時26，三字頭先散
其實都有跡可尋，郁d講分手性格又西果d你預佢實多ex

當佢人生有10年係拍拖, 1年扑100次,10年都一定過千次
個西都闊過西隧啦, 樣, 身材又開始走樣
又恨嫁又現實又難滿足又嚴尖聲悶又難頂
真係不了

佢好似係話我狗衝開

btw 識絲打仲一齊埋

醒幾招俾班巴打

男人都一樣 多ex果d性格都好難頂

見你磨爛蓆睇得好過癮

多ex性格難頂
呢個咩理論

因為冇乜關係keep得耐
黎得快 去得仲快？

利伸性格難頂

真心
你真係好餓咩

樓豬呢? 潛左水呀?

不如你地試下hehe

有一個post講最憎果個人個名，我post 左一個中同個名，咁啱係佢ex黎
有兩個係post 傾耐左有人開群組入去再傾一排慢慢約出黎，另外兩個就傾耐左直接pm抄牌成功

樓主應該識到唔同嘅人

咁又未必...
我朋友都29
一次拖都未拍過

我4x 先俾女飛
識咗嗰個有錢佬就飛我
女人真係賤無情

呢個post真係笑撚死我

之前講完食相唔好太差 點知就立即有人示範

驚死俾人話係厹但又做埋d厹行為

我講多次 溝女唔係問題 個問題係個食相呀ok？

三十歲仲搵到個啱傾嘅人已經唔容易

係兩登識女梗係要呃下水吹旁敲側擊搵位入
求其打幾粒字就拎電話仲衰過玩skout

係咁勁就唔洗係度撩人出街/拎電話啦

一諗起個不協調畫面就想笑

以前都有晌高登識到d女仔，仲要細我好多，不過近年又冇lu。

btw，歡迎pm

本身圈子細都要上網識既

冇催過你結婚？

拍拖後個性格真係轉變得好大

其實唔難
係舊登入過d吹水post
耐唔耐就會有巴打pm

no offence
你朋友性格定樣出事？

之前係tg post搵左個巴打傾計
傾傾下佢話同女朋友食飯先
但又話散左冇耐
隨問佢同現任係d 失戀gp識

我好少係叫春post識人，多數傾無聊野果d

佢個樣都正正常常但唔係好靚果種
會打扮下執吓自己
但性格就超被動 同埋身邊都無乜朋友 我同佢識咗好多年 中學識到宜家都有十年幾 依兩年同佢見面次數係一年見兩次

佢自己有冇發現問題所在？

去廁所都要人陪啦

傾傾下無聊野就變叫春架喇

近兩年佢終於發現自己問題所在
亦都發現自己再唔搵男朋友啲青春就一路咁走 佢之前有諗過speed dating 但應該未實行

唔係感情台果d

我有女友
問黎係想聽故事

咁你幾歲
接受正負幾多歲既女

但你命中既機會率都幾高
邊度識唔重要
重點係搵到岩自己既平台

28歲A0 so?

可能我覺得舊登個海太大
咩人都有
冇乜用pm個function

咩圈子就會識返啲咩人
非文嗰啲正常好多
都係對共同興趣、志向，岩傾先走埋一齊
唔係咁目標為本嗰啲

Skout衰左好多鑊呢

雖然我都急但會睇時機但求一擊必殺
而且每個群組不論成敗都只揀一個
做人都係有返少少原則好d

咁係邊d ？

識我老婆果個post係講玩鳩skout d美容雞

Ex同現任都係冇乜共同興趣，不過都算啱咀形

冇共同興趣真係好咩？
自己想玩好多野就想搵返個差唔多既人

有好有唔好啦
自己有腳出去玩多d私人空間

agger 同埋各自有自己興趣 襟玩啲

我35，我26-36都ok。

點傾到pm之後約出黎
求share故

咁岩, 我今年都 35

本身係同幾個巴打睇下邊d有伏就post佢地d相出黎，約下佢地放飛機咁，同埋教人分美容雞
另外都有d絲打既，其中一個係我依家個老婆
果排返工又得閒成日係度吹水，我同佢係個post度又比較活躍，傾耐左其他人順水推舟叫我橫掂玩skout識人成日中伏不如索性溝左佢，講講下就真係pm，再過多排就約埋出黎一齊左

緣份真係話黎就黎

試下啦

暫時未有搞基意欲

不要假膠

差唔多年紀既共嗚感大D
有D 他鄉遇故知既感覺

各位巴絲有冇睇開小說？
呢排悶悶地想借書睇下
係中學個陣睇過harry potter呀衛斯理呀之後都冇睇過書

我同你地都同年既

睇開鄭梓靈d愛情小說

吹奏下先
我覺得我地呢 D 年紀先好
進可攻退可守

仲想享受下拍拖感覺可以搵十尾廿o靚
有返咁上下錢, 人生經驗, 呢D 係班o靚仔冇既

想定落黎成家立室, 可以搵返廿五打後
佢地越近三十, 就越驚過你

酬碼多的是

唔睇愛情小說

真係中合彩咁, 話黎就黎

呢 D 正, 越冇諗過, 就反而一齊
我都唔中意太刻意追一個人
自自然然岩傾玩埋一齊呢種感覺最正

咁巴打有冇諗過生 B

26歲表示唔會揀30中叔叔

true
拍過兩次都係係對方面做返自己
有乜講乜唔洗諗咁多
反而前排聖誕識個個好似要做d野刻意討好對方咁

咁你射程範圍係咩

屌
我女友成日叫我叔叔
叔叔得罪你

26~30
唔搵叔叔係因為覺得自己仲好細個好幼稚
唔想俾人一種湊女感覺

咁你要快D啦, 過幾年人地彩你都傻

多謝關心

兩頭唔到岸咁
不過你樣細個都仲 ok 既

30歲女有賣點既 我認為
成熟 獨立處事 見識廣

26歲女, 性格幼稚, 係可以搵返D 同年
而家香港 D 男仔仲更加幼稚

所以唔會揀deedee

唔覺
37A0

廿中至尾個range都好難睇得出

仔已一歲

我個樣後生過我老婆好多

睇背景啦，有d廿幾已經好獨立

唔問唔講都估唔到對方exactly幾歲
知道細過我既話就

可唔可以解釋下獨立同見識廣既定義

同年又deedee，大過你又阿叔，好難觸摸喎

巴打幸J

我女友恨想生, 但我極唔想生呀

咁又係, 有 D 過左30 都仲 on99 咁

例如 me

tell me your story

pmed !

女人去到某d位就會激發左佢既母愛出黎
好似係

大十年先阿叔炸嘛

佢一直覺得有個 b 先係完整家庭
初初一齊都已經講下第時點點點

我呀媽之前同我講
你去到再大d 就唔係咁諗
但我就黎35都冇咁既諗法

touch wood 傾唔掂數點算

bb其實幾得意呀，我幫屋企人湊，佢第一次識叫我，真係好開心

以前我都唔係咁鍾意細路

通常單親/獨生/兩老唔理自己/好細個就有唔錯收入自己搬走
會成熟d

bb就得意 大個左就好煩

Tg爆左未

我冇錢

後生女啱我
29歲果年晌酒吧識咗個18歲嘅女仔

我覺得世界太殘酷，所以我唔想生，咁起碼第時唔會有個仔同我講: 何必有我？

留個名先

介唔介意講搵幾多？

入醫院做手術都係一個人
你抽下血好小事者

之前~20k，依家~17k

原來問錯人 係問非文

我同老婆今年30,結婚兩年，上個月收分居紙

share下

成日覺得自己乜都唔識
冇乜修養

要講要問都做了，佢答啲解釋其實非常唔啱同諗歪咗，但佢只係話唔關其他嘢事，只係我同佢相處唔夾。但佢而家真係唔係我6年前識嘅人，完全變哂，我老婆而家就好似死咗，搵唔返佢咁，我真係好想知道女人點諗嘢，我哋都係30歲，佢真係寧願離婚，唔知將來有無更好嘅伴侶，都唔肯同處理我哋嘅問題

由今年6月開始感覺佢對我淡左，我而為自己諗多咗，佢咁啱又要準備升職面試，咁我諗可能佢分一兩個月，無咩嘅，點知升職成功，但繼續對我淡，到8月又為感情淡呢個話題嘈，到9月14號為小事嘈，佢就話對我淡了，唔知想點(但我哋結婚了)，想分開冷靜，開頭我以為純粹自己脾氣唔好，希望自己改好，亦希望佢原諒，但事情去到9月28日我發現佢由5月開始影自己制服嘅性感相比人，仲參加性派對(雖然張相無顯示佢係女主角)，仲同幾個男人flirt,最少有兩個男係佢嘅ex,仲要原來7,8,9月扮返工飛咗外國，其實係去飲去蒲，同人去台北。

你老婆以前係乖乖女黎？

同我一齊前有落過bb， 同我一齊時好乖，而家會蒲會識男仔

佢同我媽講

呢段日子因為我同健既事，要你地擔心同關心，對唔住。。
前陣子無應妳既訊息，確實係因為詢問既人係有，我想靜一靜

感情，從來都係兩個人既事。
只有我倆最明白大家既相處，性格。同埋睇唔睇到將來。
係呢條路上面，我盡力了，但都真係行到好攰，好攰。人攰，心更攰，去到一個位置，心亦死了。
一杯水唔會無源無故倒瀉，一段感情都唔係話無就無。係要一下一滴一滴咁類積，先會去到一個臨瀉既邊源，今年年頭就係呢段時間。我地爭吵多左，睇法越來越唔同，同佢距離好似越來越遠

健一直都無錯，佢好好，好錫我，我知道佢好愛我，對我好好，一個女仔一生其實都只係想搵一個如此愛你，放你係首位既男人。他便是。
我亦明白婚姻唔係兒戲，結左婚應該共同走一輩子，有困難應該解決。
可是，希望妳明白的是，我有試過的，健既性格係點，佢既諗法，執著，妳比我更加清楚，亦清楚呢啲唔係話改就改變到既事。
我越來越睇唔到將來，除左心好攰，我對住佢，開始好有壓力。。做咩野都要步步為盈。。果種心攰同無型既壓力係足以破壞一段感情。

行到呢一步，我都好心痛，我確確實實愛過佢，佢曾經係我最親密既家人。
離婚從來唔係一件光彩既事，尤其係對女仔。。
但，呢2個月發生既所有事，做既事。我倆卻越行越遠，成件事係去到番唔到轉頭既地步。將來既事無人可以肯定，但呢一刻，無可能了，對唔住，係我既問題，我辜負佢了。

可能妳會問，佢性格，相處你唔係一早清楚？ 我只能夠講，真正有一啲既相處，係結婚後出現，有啲問題，係結婚後先出現。
而其他有啲野，曾經我諗法係，兩個人永遠唔會係一樣，包容，學習，接受，亦以為愛係大於一切，可以嫌蓋所有。確實，一開始可以，但時間耐左，原來唔得，好多野就唔係愛一個字可以講晒，唔係愛一個字就大晒。

我知道無論我宜家講啲咩對妳黎講都只係藉口，確實既係我變左，我從來都無覺得自己岩，或者我係好人，我願意承受所有。
我知道對佢帶黎既傷害好大，我希望時間可以沖淡佢既痛苦，呢段時間我只係希望妳繼續係佢身邊，一齊渡過。請原諒我做唔到果個人。

我係律師樓已經做好左分居紙，律師會13號寄出，表達我既意願
健應該會係14,15號收到，再一次麻煩妳了。

兩萬零

I feel sorry about that
上黎一齊吹下水囉

一直扮野定乖得太耐比出面d人撻著左？
成30歲先出去玩

似係以前玩開
識左巴打後諗住修心養性
但發現自己未玩夠

啲朋友都係咁分析

幫人湊住先, 同真係自己出既, 好大分別呢

先唔講鍾唔鍾意個問題

香港做人條路太難行
唔想俾下一代怨返我
點解要帶我黎呢個世界

麼牙

嘩, 中呀

所以真係話, 出唔出軌, 同年齡冇關
人本身係咁就係咁

真係好撚大壓力架

又唔駛十幾萬一個月
上億身家
如果係對住D未出身既o靚妹
都算唔少

不過幫人埋單就炆啲

我以前都試過，好撚後悔

你個 b 仲細個既
呢個階段個壓力會喺邊度

我都明食得太耐同款野要轉下味
男朋友出軌唔好俾我知就得
利申：冇派過帽

哈佬 闊腳褲巴打

搵playgroup ，入幼稚園，
學英文學畫畫etc

樓主多d上黎一齊吹水la

偷食最終俾人發現左

已經要開始搵學校比佢兩歲讀幼兒班
同埋我個仔本身算難湊

佢未玩夠，仲要結左婚先發現

可能我過左心郁郁果個階段
我只係知
有D野我唔想冇左, 所以呢樣野我一定唔會去做

開始進入為下一代人生鋪排既階段
辛苦了

另外唔生個原因係
我都幾自私
有資源時間都只會想留返俾自己

大家有共識就好

自己老婆去玩 sex party
真係會癲

好勵志

分手都係相隔幾年後既事，唔完全關事，只係有時會諗如果當年冇咁做同我結婚果個會唔會係ex
而且依家都好厭倦呢d野

唔會諗住要個仔第時養返我
到佢成年我都仲係五十幾仲有時間精力享受自由唔洗再擺晒時間金錢落佢度已經好好
所以想生真係趁早

會唔會有種成世對佢唔住既感覺？

已報私校，環境同質素好d

17k依家好少，20k都唔多，但我自己覺得ok。不過身體唔好，依家唯有搵少d，唔係搵埋唔夠睇醫生。

嘩, 唔好俾呀嫂知道你咁諗
家變

老婆出去玩果位巴打真係好撚sad

而家, 就算我地呢代, 唔叫個老既養返已經還得神落

有，嚴格黎講對佢係有歉疚多過放唔低
同佢同居左幾年，用左好多時間先適應返自己一個
我仲有keep住佢d信收埋左，唔敢再拎出黎睇，散左之後獨居果年成日忍唔住睇返自己係度鳩喊

遲D 嫁好過嫁錯人， 唔好灰心， 仲有好多好男人， 搵D 36 打後架啦

單身果時姐，依家冇諗咁深入喇得返d記憶

邊間

同居左幾年，散左之後獨居果年成日忍唔住自己係度鳩喊

唉.............
i know that feel bro

差唔多情境, 之後識左下一個
喺屋企唔小心飲多左 喺佢面前鳩喊
當下俾佢估到啲野

其實我之前都有自爆比老婆知

咁呀嫂佢點睇

俾女朋友同佢屋企人嫌我買左大西北既樓，成日都有意無意咁俾說話我聽
差不多30歲，打算分手

多謝你

買樓都要俾說話你聽 痴線架

笑鳩我抵死
佢兩個之間其實仲有個好短暫既，成日屈鳩我仲愛佢，又要我洗晒佢d相

D人得一想二，有樓又要求市區，買左市區又話要地鐵沿線

又係呢句
個老伴應該同你差唔多時候死，唔死都幫唔到你執骨啦

起你底都唔知你真心定假膠

主要都係想佢hea d先同佢報私校
我見個姨甥仔讀平果d幼稚園已經好撚多功課，又要上埋d洗腦教育，d老師都係後生

我識佢之前已經買左，打算分手
有時聽撚到都想反枱

我曾經都有呢d想法，依家又覺得自由無價
老婆放我自己出街仲開心過小學雞去彭福公園

佢自己屋企又唔算有錢，唔明點解可以咁講野

真

目光短淺
買得第一間第時要換樓/買多間又唔會好難

點解你要咁做呢

我女友成 kind 日問我 ex 既野
我死 Q 都唔答
女人連死人既醋都會呷

真膠
oops..........

cls 啦
而家咩市
上到車已經算係咁
就算大西北都講緊4球起跳

我屋企人都有層自住，第時都係留俾我
我自己又有層，雖然係大西北
但都唔洗俾說話我聽

因為果個係本身知道左我d野先同我一齊

我上年買，宜家已經6球了
女友屋企人既說話真係難聽到呢

你女友屋企人一個問題啦
咁你女友自己點講

woo 你個故事好 dramatic

我個仔年尾出世，都係要插班
諗好左睇下到時咩情況再比佢轉校定點
Cheap果d升小學又要中央派彩

嫌遠

咁又唔駛咁急分手, 拖住先
approach 下其他女仔
差唔多時機先飛佢

聽得出, 你對佢都冇乜感情

冇乜特別，都係識左排覺得啱先一齊，開頭又冇諗住溝咪咩都拎黎up下

details

應該都係住慣市區
以前一直想住離島，都要分左手先住到

竟然會教人分手

下
應離就離, 應合就合
人生好短, 唔好浪費時間

肯返工已經好好啦

我都教緊個fd分手
咁辛苦又唔放手為乜

咪係, 留返時間俾個岩既人仲好

唔係好好，佢都係住居屋，只不過係九龍區
有傾過，叫我唔好介意
但問心，聽過幾次都覺得煩

有感情，但唔代表要受氣，有乜理由咁講說話

居屋嫌私樓廢

地區問題掛
又話大西北比較雜
屌佢老母

我發覺好多人都係hea到等人講分手咁
返工博炒都話有錢賠吖，青春無價呀

轉成市區vs住大西北會易明d

巴打冷靜d

雜得過官塘同深水埗？
深水埗樓下一堆鳩坐黑鬼同道友送比佢都唔敢住

深水埗仲有成堆蝗
不過食同交通真係贏晒

天水撚, 住得幾好
係冇乜好野食啫

有得佢唔肯架咩

下, 我覺得分手好難

都大把野食架
不過同市區差唔多價
搭車又貴西鐵又迫
多蝗同mk但未至於好雜
大西北黎講屯門南沿岸會好d

得新北江有d野食
不過出市區真係好遠

好難開口
有個ex唔肯做野又唔沖涼我先頂唔順主動分手

冇做d咩
每次講完大家都有傾過點改善
可能唔夠愛對方，短期內都冇乜點變
講第四次後就分左

屌你唔沖涼

天水仲有 D 咩野食
t town 去過, 叫多返 D
不過要搭車, 麻煩

a ?
你都天水人 ?

咁又同你一齊
都 cls

唔肯沖涼好攪笑

唔係，係天水圍返過工都ok熟個邊

衰咩？

我覺得幾得意

叫佢搵返ex囉
乜都拎黎比較

鄭中基講過
溝女唔難, 飛女先難
原來係真

尤其佢知你住邊
有次要同管理公司講唔俾好呢個人入黎

一齊前後好似兩個唔同既人黎
變臉戲法
不過都有後遺症留低
我會成日質疑自己 自我感覺好唔良好
原本既愛情觀好似瓦解左咁

佢大男人到爆，郁d就話我呢樣做得唔好個樣做得唔好

所以就你個名

人地唔愛唔緊要, 過客黎

最緊要自愛

十鳩幾年後睇返

佢根本仲細過粒塵

女人呀嗎 同埋人地抽咩血個感受都可以差好遠

又係 d 你話 yes, 佢話 No 都得嘅人, 永遠都 '都唔係嘅......'

集中晒新北江，銀座都冇野好食

物以類聚掛，成日遇到d比較古怪既女人

我都有試過呀屌
仲成日話：你睇下邊個邊個個女朋友呀、邊有人做女朋友做到你咁....etc
但佢當時已經成日用我錢、食N記都係我俾大份d既錢

當時淨係識喊到7彩，宜家大個過後就明佢只係我生命中見過既其中一件垃圾

但佢老母只係在中國炒樓賺左幾個錢

果時叫個共同朋友幫我睇ex fb ，點知睇到佢出post問人換唔換鎖好，好撚hurt

你對你 ex 做過 D 咩黎

已經避左佢趁佢返工先請假搬走，前一晚都仲有同佢講野交低身後事，又冇擒佢，鎖匙又擺低埋

我又pm

咁想住既自己買 或者揾過個有錢既，咪撚搞我

點冷靜，咁都俾說話我聽

唔係天水圍

大陸妹都好興派帽
你仲未搵到個問題咩
感情入面悶就玩完
你估佢見你咁悶唔識出去玩？
真係好天真

我會expect男朋友要有自己圈子社交
兩個困獸鬥好快悶 最好肯接觸新事物
係唔同活動入面了解對方多d
如果唔係點行得長 次次都係屋企
我同我媽一齊得喇

街都唔出一黎就變左屋企人咁

中晒 我ex係咪你ex黎架

咁你分手吧喇

一定喇，雙方都要有d自己興趣先得
唔係普通打機行街睇戲呢d

巴打上到車已經好勁

日日宅屋企搞唔掂
即時分手
我好鍾意出街周圍去

一個字: 悶

以前都頹過一排，近年有冇拖拍放假都唔痴家，有咩想做想玩盡做
可能已經體會到人生苦短

我鍾意係香港自己行山，周圍搭下渡輪
以前都有導ex一齊行
本身都有行山腳不過都係自己一個爽d

點樣解決俾人話悶既問題

只要自己夠怕悶就得

你怕悶 就自然會搵啲野攪下

咁係因為你識親個d都係一般港女

而家d港女好鐘意放行山相上ig
搵個岩心水既dm佢地

大把文青類會行山
想識佢地最好愛埋影相

認同呀
出面世界咁大
唔識多d男人點得
得閒搵下呢條仔食下飯
得閒搵下個條仔行下山
淨係對住自己條仔
你唔悶我都悶啦
唔好結婚呀
結左婚幾廿年之既生活後都係困獸鬥架咋

識影相既男人好吸引

有自己社交講到好似濫交咁
又一個偏激人士
你鐘意困獸鬥你既事
我鐘意同男朋友周圍去體驗
去農場行山玩運動
你咪搵個毒女陪你日日係屋企囉
最好你老婆由細到大一個朋友都無
連老豆老母都唔洗陪

硬係有一兩個a0做兵毒撚入黎搞事

佢講到自己一個frd都無咁，好慘

玩左十幾年，冇女人欣賞

我識影相，但有咩咁吸引

因為識影相既男人可以幫女朋友影靚相

靚仔影相=文青/藝術家
樣衰影相=咸濕龍友

sbt

影得唔好
會有唔少壓力

成日俾人屌影相差
少左好多生活合照

你一定係有唔錯既拍拖經驗同體會
分享下

合照好難用大機影，現在d人都係用電話影多

識用角度影咪得

某程度上係，有次去旅行見到有個人幫女朋友影相，佢女朋友個樣係中下，跟住佢影佢女友背脊。

但如果又肥又醜我真係唔知點搞

老婆唔比我影佢

冇問題呀

男人同得個又肥又醜既女人一齊
一係真愛, 對眼 auto filter

一係個男人本身都好 yap
襯哂

識得影相又點（係公營做緊影相佬）+中意旅行，行山 , 講野攪笑又點姐
咪又係無女朋友
問過個識左10年女仔fd 點解唔介紹fd 比我，佢答我你個人太攪笑啦，都唔知幾時係講笑幾時講真同覺得我似玩玩下

問老死，不如問女仔fd對症下藥好過

有時好野, 喺人眼太覺得 over 左, 就變衰野

我而家呢個都話初識我果陣, 覺得我太 social
就算一齊之後, 都凝住我會周圍識女

但佢個老死本身已經係女仔

即係好似喜劇之王張栢芝見到八兩金咁，你影佢個樣又得，鎖骨又冇，剪影又成隻滑嘟嘟咁，連淨影隻手都肥過人，點影？

sorry眼殘

鐘意男仔識social多d
但兩個ex都唔係

毒又話毒，外向又驚
有d人都幾難服侍

但唔覺唔係咁有安全感咩

圈子大, 識人多, 自然同女撻著既幾會又大 D
(我從來都覺得所有野都係機會率黎, 信奉大數法則)

未一齊之前外向
一齊左之後變毒

唔會，因為同我一齊都冇乜安全感
要走既隨便佢，唔會挽留

但係social skills好
真係慳好多口水
好多中佬同事都係唔係好識做人
講野又1999咁

咁你唔好返工 唔好自己出街

你講一講搞到想睇返喜劇之王

用支wide鏡高炒打直影即可

咁樣唔得架喎 都要有返私人生活

我慣左 一個人睇戲 一個人旅行
甚至一個人聖誕坐摩天輪
果時有另一半
天生毒撚

你男朋友咁對你同冇拍拖有咩分別

有冇諗過自己唔適合拍拖？
btw 就1001冇乜人

就黎1001

開第二個post

臨40

大家有興趣傾落去不如tg group傾，唔開新post啦
我tg @Lam_1103

過咗25後 開始學識要人愛 要先自愛 單身也快樂
利申：單身狗

唔知做乜，本來對拍拖一直都好隨緣，上個月頭識左個女仔，都有見過幾次面同whatapp傾計，但有一次出黎食野時傾到成長經歷，之後我個人就好似覺醒左咁，好唔滿意現狀，成日放負，又突然訓得唔好，諗野又好消極，真係痴左線咁。

佢刺激到你d咩？

share下
好想聽故

我覺得我以前浪費左好多時間，成日諗返如果我以前點點點

我開始左依個狀況後, 加上大時大節, 係突然覺得好孤獨, 我冇搵朋友分享,因為我唔想分享負能量, 我開始唔多敢whatsapp 佢, 重好怕見到佢.

我明白, 但我控制唔到. 我都係成日諗

過左去仲諗黎做乜春
利申: 讀書個陣都浪費左好多時間，個人好摺，出到黎做野先開始接觸多d野

我依加覺得自己冇咁多時間. 有啲焦慮

我本來係好樂天，好多野講，成日講笑。
但我依加真係笑唔出.

#1000

有冇人臨30歲先被分手 (2)